# Chinese (Traditional) translation for avaneya
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the avaneya package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: avaneya\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-23 17:18-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2013-08-24 03:52+0000\n"
"Last-Translator: Yong Jie Huang <yongjie989@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-08-18 06:25+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17156)\n"
"Language: zh_TW\n"

#. Set translators. Note to translators, put your contact info here...
#: ../../Source/LauncherApp.py:182
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Avaneya Project Crew https://launchpad.net/~avaneya\n"
"  Kip Warner https://launchpad.net/~kip\n"
"  Po-Chun Huang https://launchpad.net/~aphroteus\n"
"  Yong Jie Huang https://launchpad.net/~yj.huang"

#. Beta testers...
#: ../../Source/LauncherApp.py:189
msgid "Beta Testers"
msgstr "Beta版的測試人員"

#. Musicians...
#: ../../Source/LauncherApp.py:198
msgid "Musicians"
msgstr "提供音樂人員"

#. Shouts and thanks...
#: ../../Source/LauncherApp.py:203
msgid "Shouts / Thanks"
msgstr "呼喊 / 感謝"

#. Studio hardware...
#: ../../Source/LauncherApp.py:218
msgid "Studio Hardware"
msgstr "工作室硬體"

#. Studio software...
#: ../../Source/LauncherApp.py:223
msgid "Studio Software"
msgstr "工作室軟體"

#. Dedications...
#: ../../Source/LauncherApp.py:248
msgid "Dedications"
msgstr "貢獻人員"

#: ../../Source/LauncherApp.py:259
msgid ""
"\n"
"\n"
"All of the aforementioned contributed directly to this software. For a\n"
"complete list of everyone who worked on the Avaneya project, including\n"
"on this software, please see our master <a "
"href=\"https://bazaar.launchpad.net/~avaneya/avaneya/trunk/view/head:/Credits"
"\">Credits</a> file."
msgstr ""
"\n"
"\n"
"上述所有提到的皆直接對這個軟體做出貢獻。對於\n"
"所有在Avaneya專案工作的完整清單，包含\n"
"這個軟體，請查看我們的主要<a "
"href=\"https://bazaar.launchpad.net/~avaneya/avaneya/trunk/view/head:/Credits"
"\">Credits</a> 檔案。"

#: ../../Source/LauncherApp.py:281 ../../Source/OpeningVideoWindow.py:175
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: ../../Source/LauncherApp.py:309
msgid "Are you sure you'd like to quit?"
msgstr "您確定要離開嗎?"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:43
msgid "Introduction"
msgstr "簡介"

#. Break up the introduction text by paragraphs to make it easier for
#. translators...
#: ../../Source/IntroductionPage.py:53
msgid ""
"Dear User,\n"
"\n"
msgstr ""
"親愛的使用者，\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:54
msgid ""
"The <i>Avaneya: Viking Lander Remastered</i> initiative has an interesting "
"story behind it, one which began with the <a "
"href=\"https://www.avaneya.com\">Avaneya</a> project. Avaneya is a grass "
"roots collaborative undertaking to produce a libre, DRM free, cerebral, "
"science fiction game primarily targeting, albeit not exclusively limited to, "
"users of the <a href=\"https://www.gnu.org/gnu/gnu-users-never-heard-of-"
"gnu.html\">GNU operating system</a>. This operating system has been made "
"popular through its various distributions, such as <a "
"href=\"http://www.ubuntu.com\">Ubuntu</a>. Although the game is still in its "
"infancy at the time of writing, it would be naïve to conclude that it has "
"not endured several years worth of critical research and design already, of "
"which, a significant consequence you have before you now.\n"
"\n"
msgstr ""
"<i>Avaneya: 維京著陸器復刻版</i>在背景說著一個有趣的故事，其中開始於<a "
"href=\"https://www.avaneya.com\">Avaneya</a> "
"專案。Avaneya是由一般基層所協作的遊戲，承諾產出一個自由、免數位版權管理、充滿想像和科幻的遊戲為主要目標，儘管不限制用戶的<a "
"href=\"https://www.gnu.org/gnu/gnu-users-never-heard-of-gnu.html\">GNU "
"作業系統</a>。此作業系統藉由許多發行版而流行，例如<a "
"href=\"http://www.ubuntu.com\">Ubuntu</a>。雖然遊戲的寫作仍然處於起步階段，但要是這時就下結論說沒有經歷過多年與有"
"價值的關鍵性實驗與設計，那就太天真了。其中一個顯著的成果，現在呈現在您面前。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:56
msgid ""
"Avaneya will take place in the not too distant future on Mars, predominantly "
"in a real region known now as <i><a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Arcadia_planitia\">Arcadia "
"Planitia</a></i>. This is approximately mid-latitude in the Red Planet's "
"northern hemisphere.\n"
"\n"
msgstr ""
"Avaneya將在火星上不太遙遠的未來，主要是在現實中目前已知的區域<i><a href=\"https://zh.wikipedia.org/zh-"
"tw/%E9%98%BF%E5%8D%A1%E8%BF%AA%E4%BA%9E%E5%B9%B3%E5%8E%9F\">阿卡迪亞平原</a></i>。在這"
"紅色星球的北半球，接近中緯度。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:58
msgid ""
"While designing Avaneya, we realized just how important getting the game "
"experience right was to us. We needed to replicate the visual environmental "
"conditions of the Martian environment as carefully as possible. We could do "
"much better than simply making it red, and users appreciate an earnest "
"effort at a sincere visual experience. As such, our artists required access "
"to large sets of high resolution reference material for study.\n"
"\n"
msgstr ""
"設計Avaneya時，我們意識到，得到正確的遊戲體驗是多麼重要。我們需要仔細地複製火星的視覺環境條件。我們可以做的更好，而不是簡易的塗上紅色，且用戶青睞在"
"視覺體驗上的認真努力。正因如此，我們的美術人員為了學習，必須存取大型地一系列高解析度的參考素材。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:60
msgid ""
"The closest relevant photographs available at present were taken in a "
"neighbouring region near <i>Arcadia Planitia</i> called <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Utopia_Planitia\"><i>Utopia "
"Planitia</i></a> during the late 1970s by NASA's <a "
"href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Viking_program\">Viking mission</a> to "
"Mars. This region is very similar to <i>Arcadia Planitia</i> in appearance.\n"
"\n"
msgstr ""
"到目前為止，最新的相關照片在位於<i>阿卡迪亞平原</i>的鄰近區域，稱作<a "
"href=\"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E4%B9%8C%E6%89%98%E9%82%A6%E5%B9%B3%E5%"
"8E%9F\"><i>烏托邦平原</i></a>，在1970年代晚期由NASA的火星<a "
"href=\"https://zh.wikipedia.org/wiki/%E6%B5%B7%E7%9B%97%E5%8F%B7\">維京任務</a>。此"
"區域在外觀上非常相似<i>阿卡迪亞平原</i>。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:62
msgid ""
"In 1976 NASA successfully placed two Viking spacecraft into Martian orbit "
"after many years of <a "
"href=\"http://www.marsnews.com/missions/allmissions.html\">failed</a> "
"American and Russian attempts. These initial failures became unofficially "
"known as the <i>\"Mars Curse\"</i> owing to their high number. The Viking "
"orbiters both carried their own landers which successfully landed, one of "
"which in the aforementioned <i>Utopia Planitia</i> region.\n"
"\n"
msgstr ""
"在多年經過美國人和俄國人許多<a "
"href=\"http://www.marsnews.com/missions/allmissions.html\">失敗</a>的嘗試後，1976年NA"
"SA 成功的放置兩艘維京太空船到火星軌道。由於這些初期的失敗次數之高，被非正式的稱為<i>\"Mars "
"Curse\"</i>。維京人造衛星各自配的著陸器成功著陸，其中之一在上述的<i>烏托邦平原</i>區域.\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:64
msgid ""
"The landers were capable of capturing high resolution photographs and other "
"data from the surface of the planet, buffering data temporarily within "
"internal magnetic tapes and then relaying it back to Earth through one of "
"the orbiters when in position or sometimes directly over a UHF uplink "
"whenever possible. They provided us with large sets of data without any "
"major issue for four years before finally succumbing to a battery failure on "
"one and a software update bug which shutdown the communication antenna on "
"the other.\n"
"\n"
msgstr ""
"著陸器能夠從星球表面拍攝高解析度的照片和其它資料，並將資料緩衝暫存於內部的磁帶，然後藉由其中一個衛星到某位置或某時段時，直接地運用特高頻上行，盡可能的將暫"
"存資料回傳到地球。它們在沒有任何重大問題的情況下，提供我們大型且一系列的資料長達四年之久，直到其中一個電池故障，另一個則是軟體更新的問題導致關閉通訊天線。"
"\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:66
msgid ""
"An <a href=\"http://pds-imaging.jpl.nasa.gov/volumes/viking.html\">online "
"archive</a> of all of the mission data was released into the public domain. "
"However, due to the way this data was encoded and archived with the "
"technology of the 1970s, it is unfortunately virtually impossible for the "
"layman to find any recognizably photographic data in the archive. We "
"contacted NASA's <a href=\"http://pds.nasa.gov/about/about.shtml\">Planetary "
"Data System</a> responsible for the archival of planetary missions. They "
"informed us that the data was produced <i>\"during the mission for use in "
"operations, probably in a rather hectic working environment, and were not "
"intended for archiving. In those pre-PDS days nobody gave much thought to "
"archiving,\"</i> (1 June 2011).\n"
"\n"
msgstr ""
"一個<a href=\"http://pds-"
"imaging.jpl.nasa.gov/volumes/viking.html\">線上存檔網站</a>有全部的任務資料，被釋出到公開域。 "
"然而，由於這些資料是以1970年代的編碼技術和封存方式，不幸的是，門外漢是幾乎無法在此封存內找到任何可辨識的相片資料。我們聯絡了NASA負責存檔行星任務的"
"<a href=\"http://pds.nasa.gov/about/about.shtml\">Planetary Data "
"System</a>。他們告訴我們<i>\"在任務操作期間所產生的資料，很可能在相當繁忙的工作環境，並沒有研擬歸檔作業。在那些pre-"
"PDS的日子裡，沒有人在存檔作業上有過多的考慮。\"</i> (2011年6月1日)。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:68
msgid ""
"To find a complete colour photograph is a non-trivial exercise. At the time "
"of writing, NASA still had <a "
"href=\"http://nssdc.gsfc.nasa.gov/planetary/planetaryfaq.html#Viking-"
"lander\">not released</a> the complete set of high resolution user "
"accessible images on disc. During our communication, NASA noted that they "
"did <i>\"not know what format they would be in or whether there is any "
"existing software to read them. There is not a complete index of individual "
"color images, so it would require going through the [original archive] to "
"extract the color data from all the rest of the material that has been "
"saved. This is beyond the purview of [Planetary Data System]. Are you "
"interested in doing this?\"</i> (24 May 2011).\n"
"\n"
msgstr ""
"為了找一個完整的彩色照片，是一件不平凡的工作。在這筆尖不停撰寫的同時，NASA仍然<a "
"href=\"http://nssdc.gsfc.nasa.gov/planetary/planetaryfaq.html#Viking-"
"lander\">沒有釋出</a>一套使用者可存取的完整高解析度影像光碟。在我們溝通的過程中，NASA指出<i>\"他們不知道它們究竟會是什麼格式，或是否"
"有任何現有的軟體可讀取它們。這並不是一個完整個別索引的彩色影像，所以它需要需要透過[原始存檔]，從所有其它已儲存的材料提取色彩資料。這已經超出[Plane"
"tary Data System]的職權範圍。您是否有興趣做這個嗎?\"</i> (2011年5月24日)。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:70
msgid ""
"We did not know what to do at this point, so we asked NASA if they would "
"reconsider tackling this problem. They were better qualified and it would "
"have been beneficial to them during a time of fiscal austerity which "
"presented new challenges to public space exploration programs. We reasoned "
"that renewed public interest in the Red Planet was a good thing, and this "
"archive in particular would be especially useful, given that it would enable "
"anyone to relive the original breathtaking experience that captured the "
"world's attention. It marked the first successful moment in history that man "
"saw Mars - not as a distant and impersonal celestial body as it had been "
"known for centuries prior through telescopes, but as if he had actually been "
"standing there with his own eyes. They were, after all, the first successful "
"photographs ever taken from the surface of Mars. Nevertheless, NASA "
"indicated that the recovery effort was unfortunately not logistically "
"feasible at the time. <i>\"We have to prioritize, and we just don't have the "
"resources now to restore these images,\"</i> (25 May 2011).\n"
"\n"
msgstr ""
"在當下這個時間點，我們並不知道要如何進行，所以我們要求NASA是否重新考慮處裡這個問題。他們更有資格，且在財政緊縮政策下提出新的挑戰，公開太空探索計畫會對"
"他們有利。我們的理由是，重新繼續這個公眾感興趣的紅色星球是一件好事，尤其是此封存檔案特別有用，因為它會每個人都能夠重溫原來驚心動魄的歷程，並奪取世界矚目。"
"它標誌著人類歷史上第一次看到火星的成功時刻 - "
"不是幾個世紀以來透過望遠鏡的一個遙遠和冷冰冰的天體，而實際上他就站在那，並透過自己的眼睛。畢竟，這是他們有史以來第一次取自火星表面，拍攝成功的相片。儘管如"
"此，NASA表示很不幸地，此時並沒有可執行的邏輯方案。<i>\"我們必須進行優先排序，我們目前並沒有足夠的資源來恢復這些影像。\"</i> "
"(2011年5月25日)。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:72
msgid ""
"We contemplated undertaking the significant challenge ourselves, but were "
"very much intimidated. <i>\"The images were created using old hardware and "
"software and therefore will require some digital archaeology to read now. "
"The software was VICAR, which is <a href=\"http://www-"
"mipl.jpl.nasa.gov/external/vicar.html\">still used</a> at the JPL "
"Multimission Instrument Processing Lab, although I doubt the current version "
"can read these images,\"</i> (25 May 2011). They followed up several days "
"later noting that <i>\"modern VICAR has evolved so much that it will most "
"likely be unable to read these old files, and I think you have demonstrated "
"that,\"</i> (1 June 2011).\n"
"\n"
msgstr ""
"我們研擬自行展開這個重大的挑戰，但表現的嚇住了。<i>\"由於這些影像是由舊的硬體與軟體所創建，因此將需要閱讀一些數位考古學。軟體為VICAR，它仍然被J"
"PL Multimission Instrument Processing Lab所<a href=\"http://www-"
"mipl.jpl.nasa.gov/external/vicar.html\">使用</a>，雖然我懷疑目前版本是否可讀取這些影像。\"</i> "
"(2011年5月25日)。他們跟進若干天後指出<i>\"現代VICAR已演進這麼多，它很可能會無法讀取這些舊檔案，且我想您已經證實過了。\"</i> "
"(2011年6月1日)。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:74
msgid ""
"Needing the archive for our own creative purposes, yet willing to share our "
"solution with everyone in response to a large degree of public interest, we "
"set out to author a digital forensic archaeological tool to recover whatever "
"we could of the landers' photographic mission data in a simple and easy to "
"use manner. This software became known as the <i>Avaneya: Viking Lander "
"Remastered</i>.\n"
"\n"
msgstr ""
"為了我們自己的創造性用途，需要封存的檔案，但樂意與大家分享我們的解決方案，響應公眾很大程度上的感興趣，我們詳載一個簡單和易於使用考古數位取證工具的方式給作"
"者，來恢復著陸器拍攝任務數據。這個軟體就是大家熟知的<i>Avaneya: 維京著陸器復刻版</i>。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:76
msgid ""
"True, we could have simply provided the recovered images alone, but we knew "
"that the <i>libre</i> community, hobbyists in particular, would have found "
"it far more intriguing to have taken part directly in their own digital "
"forensic recovery effort. In addition, given that there has also been a "
"public outcry for <i>libre</i> commercial gaming titles for the GNU "
"operating system for more than a decade, we realized that our fans would "
"understand that their support in purchasing a copy of this software on DVD "
"from us would be critical in sustaining a project as ever wanting of high "
"quality engineers and artists as it is in striving to minimize any reliance "
"on charity.\n"
"\n"
msgstr ""
"誠然，我們可以簡單的單獨提供已恢復的影像，但是我們知道<i>自由</i>社群，特別是業餘愛好者，會發現它更吸引人已經直接在自己的數字鑑證恢復上努力。除此之"
"外，由於十年以來對於 GNU 作業系統的自由的商業遊戲產品備受輿論嘩然，我們意識到，我們的粉絲會明白，從我們這裡購買這個軟體的 DVD "
"副本，將維持優質質的工程師和美術人員以往都希望的樣子，最大程度的降低對慈善機構的依賴。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:78
msgid ""
"Nearly anything else you may wish to know about the Avaneya project you can "
"find in our project bible, the <i>Avaneya Project Crew Handbook</i>. For "
"example, there is a chapter titled <i>Viking Lander Remastered</i> which "
"elaborates further on the technical details of this software for those who "
"are curious. You will be given an opportunity momentarily to download a "
"complementary copy of the latest revision of this book to enjoy at your "
"leisure.\n"
"\n"
msgstr ""
"幾乎所有您可能想知道有關於 Avaneya 專案的事情，都可以在我們的專案聖經<i>Avaneya "
"專案全體人員手冊</i>裡面找到。例如，有一章標題為<i>維京著陸器復刻版</i>，是給那些好奇的讀者，進一步闡述這個軟體的技術細節。您將獲得一個短暫地機"
"會下載一份最新版本的免費副本，在您閒暇的時候可以閱讀欣賞。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:80
msgid ""
"On behalf of all of us, we would like to extend our gratitude for your "
"having taken the time to support this project. Avaneya has an exciting "
"future ahead of it. We hope that you will choose to be a part of it.\n"
"\n"
msgstr ""
"代表我們所有的人，對於您撥空支持本專案，表達謝意。 Avaneya有一個令人興奮的前景，我們希望您會選擇成為它的一部分。\n"
"\n"

#: ../../Source/IntroductionPage.py:82
msgid "\t<b><i>~ Avaneya Project Crew</i></b>\n"
msgstr "\t<b><i>~ Avaneya 專案全體人員</i></b>\n"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:56
msgid "Recovery"
msgstr "恢復"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:82
#, python-brace-format
msgid "Launching {0}..."
msgstr "起動 {0}..."

#. We got the process ID, show it...
#: ../../Source/RecoveryPage.py:105
#, python-brace-format
msgid "Spawned process {0}..."
msgstr "衍生的程序 {0}..."

#. Alert user...
#: ../../Source/RecoveryPage.py:116
msgid "Waiting for VikingExtractor D-Bus service..."
msgstr "正在等待維京提取器 D-Bus 服務..."

#: ../../Source/RecoveryPage.py:124
msgid "Dead session connection handle..."
msgstr "處裡死亡階段連線..."

#. Done...
#: ../../Source/RecoveryPage.py:209
msgid "ok"
msgstr "確定"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:222 ../../Source/RecoveryPage.py:279
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:224
#, python-brace-format
msgid ""
"The VikingExtractor could not be launched. The following location was "
"attempted:\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"無法啟動維京提取器。已嘗試以下位置：\n"
"\n"
"{0}"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:240
msgid "Are you sure you'd like to abort the recovery?"
msgstr "您確定您要中止恢復嗎?"

#: ../../Source/RecoveryPage.py:270
#, python-brace-format
msgid "VikingExtractor terminated with status {0}..."
msgstr "維京提取器已終止，狀態為 {0}..."

#: ../../Source/RecoveryPage.py:281
#, python-brace-format
msgid "The recovery process was unsuccessful. ({0})"
msgstr "恢復程序失敗。 ({0})"

#: ../../Source/SubscribePage.py:46
msgid "Subscribe to Newsletter"
msgstr "訂閱新訊息"

#: ../../Source/SubscribePage.py:116
msgid "You need to fill out the whole form."
msgstr "您必須完整填寫表格。"

#: ../../Source/SubscribePage.py:120
msgid "Invalid email address."
msgstr "無效的電子郵件位址。"

#: ../../Source/SubscribePage.py:124
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密碼不符。"

#: ../../Source/SubscribePage.py:183 ../../Source/HandbookPage.py:235
#, python-brace-format
msgid ""
"There was a problem communicating with the remote server. Please try again "
"later.\n"
"\n"
"\t{0}"
msgstr ""
"與遠端伺服器通訊出現問題。請稍候再試。\n"
"\n"
"\t{0}"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:45
msgid "Graphical user interface for the Avaneya: Viking Lander Remastered..."
msgstr "圖形使用者介面的Avaneya：維京著陸器復刻版..."

#: ../../Source/LauncherArguments.py:52
msgid "Override path to user interface data root."
msgstr "覆寫使用者介面資料的根路徑"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:59
msgid "Override path to Viking lander mission data root."
msgstr "覆寫維京著陸器任務資料的根路徑"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:65
msgid "Do not show the splash and opening video."
msgstr "不顯示啟動圖片和影片。"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:72
msgid "Do not play background music."
msgstr "不播放背景音樂。"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:79
msgid "Display application version."
msgstr "顯示應用程式版本。"

#: ../../Source/LauncherArguments.py:86
msgid "Override path to VikingExtractor executable."
msgstr "覆寫維京提取器可執行的路徑"

#. Show debugging info...
#: ../../Source/LauncherArguments.py:97
#, python-brace-format
msgid "Warning: No executable detected... \"{0}\""
msgstr "警告：沒有偵測到可執行的... \"{0}\""

#: ../../Source/LauncherArguments.py:106
#, python-brace-format
msgid ""
"Unfortunately your platform is not yet supported. A required executable was "
"not detected.\n"
"\n"
"\tOperating System: {0}\n"
"\tMachine Architecture: {1}"
msgstr ""
"不幸的是尚未支援您的平台。沒有偵測到一個必要的可執行文件。\n"
"\n"
"\t作業系統：{0}\n"
"\t機器結構：{1}"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:53
msgid "Verification Progress"
msgstr "驗證進度"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:106
#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:240
#, python-brace-format
msgid ""
"I was not able to check a file I require. {0}:\n"
"\n"
"{1}"
msgstr ""
"我沒辦法檢查我請求的檔案. {0}:\n"
"\n"
"{1}"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:161
#, python-brace-format
msgid ""
"I could not locate the list of files to verify:\n"
"\n"
"{0}\n"
"\n"
"{1}"
msgstr ""
"我無法找到文件列表來驗證：\n"
"\n"
"{0}\n"
"\n"
"{1}"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:263
#, python-brace-format
msgid ""
"Your disc might be damaged. It is recommended that you replace it before "
"continuing. The following file appeared to be corrupt:\n"
"\n"
"<tt>{0}</tt>\n"
"\n"
msgstr ""
"您的光碟可能已損毀。建議您更換後再繼續。 以下文件已損壞：\n"
"\n"
"<tt>{0}</tt>\n"
"\n"

#. Alert user...
#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:293
msgid "Disc verification was cancelled."
msgstr "光碟驗證已取消。"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:318
msgid ""
"The disc verification completed successfully. Your disc is probably fine."
msgstr "光碟驗證已成功的完成。您的光碟看樣子還不錯。"

#: ../../Source/VerificationProgressPage.py:342
msgid "Disc verification failed."
msgstr "光碟驗證失敗"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:43
msgid "Confirmation"
msgstr "確認"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:82
#, python-brace-format
msgid "Save to: {0}\n"
msgstr "儲存到：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:87
#, python-brace-format
msgid "Output will be overwritten: {0}\n"
msgstr "輸出將會覆寫：{0}\n"

#. Directorize by...
#: ../../Source/ConfirmPage.py:92
msgid "Directorize by...\n"
msgstr "指導者...\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:97
#, python-brace-format
msgid "\t...diode band class: {0}\n"
msgstr "\t...二極體頻段類別：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:104
#, python-brace-format
msgid "\t...Martian location: {0}\n"
msgstr "\t...火星位置：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:111
#, python-brace-format
msgid "\t...Martian month: {0}\n"
msgstr "\t...火星月：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:118
#, python-brace-format
msgid "\t...mission solar day: {0}\n"
msgstr "\t...任務太陽日：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:125
#, python-brace-format
msgid "Disable automatic image component orientation: {0}\n"
msgstr "停用自動影像元件的方向：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:132
#, python-brace-format
msgid "Dump components without reconstruction: {0}\n"
msgstr "顯示不重構元件：{0}\n"

#. Filters...
#: ../../Source/ConfirmPage.py:137
msgid "Filters...\n"
msgstr "篩選器...\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:149
#, python-brace-format
msgid "\t...diode band type class: {0}\n"
msgstr "\t...二極體頻段類型類別：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:163
#, python-brace-format
msgid "\t...lander: {0}\n"
msgstr "\t...著陸器：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:169
#, python-brace-format
msgid "Interlace images: {0}\n"
msgstr "交錯掃描影像：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:176
#, python-brace-format
msgid "Generate metadata: {0}\n"
msgstr "產生中繼資料：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:183
#, python-brace-format
msgid "Be verbose: {0}\n"
msgstr "詳細模式：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:190
#, python-brace-format
msgid "Use multithreading: {0}\n"
msgstr "使用多線程：{0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:210
#, python-brace-format
msgid "VikingExtractor arguments: {0}\n"
msgstr "維京提取器參數: {0}\n"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:220
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../../Source/ConfirmPage.py:222
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../../Source/FarewellPage.py:46
msgid "Farewell"
msgstr "再會"

#: ../../Source/SelectRecoveryPage.py:39
msgid "Select Recovery Folder"
msgstr "選擇恢復的資料夾"

#: ../../Source/OpeningVideoWindow.py:37
msgid "GStreamer >= 1.0 not found. Will not use for opening video..."
msgstr "找不到GStreamer >= 1.0。將不會使用於開啟影片..."

#: ../../Source/VerificationPromptPage.py:46
msgid "Verification Prompt"
msgstr "驗證提示"

#: ../../Source/HandbookPage.py:51
msgid "Download Handbook"
msgstr "下載手冊"

#: ../../Source/HandbookPage.py:98
msgid "Please choose a download location..."
msgstr "請選擇下載位置..."

#: ../../Source/HandbookPage.py:142
msgid "Contacting server, please wait..."
msgstr "正在聯繫伺服器，請稍候..."

#: ../../Source/HandbookPage.py:173
msgid "The download of the handbook was stopped."
msgstr "下載手冊已停止。"

#: ../../Source/HandbookPage.py:212
msgid "The book downloaded successfully. Would you like to open it?"
msgstr "手冊已成功下載。您想要開啟它?"

#: ../../Source/Miscellaneous.py:127
msgid "Warning: NetworkManager service not found..."
msgstr "警告：找不到 NetworkManager 服務..."

#: ../../Source/Miscellaneous.py:145
msgid ""
"You need a working internet connection in order to do this. You don't appear "
"to have one right now."
msgstr "為了做到這個，您需要一個網路連線。您不用現在馬上有。"

#: ../../Source/Miscellaneous.py:174
#, python-brace-format
msgid "Cannot launch {0}. Platform unknown..."
msgstr "無法啟動 {0}。未知的平台..."

#: ../../Source/Miscellaneous.py:198
#, python-brace-format
msgid "Cannot explore {0}. Platform unknown..."
msgstr "無法探索 {0}。未知的平台..."

#: ../../Source/ConfigurePages.py:40
msgid "Configure Introduction"
msgstr "簡介配置"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:47
msgid "Configure Layout"
msgstr "佈局配置"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:54
msgid "Configure Recovery"
msgstr "恢復配置"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:61
msgid "Configure Filters"
msgstr "篩選器配置"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:68
msgid "Configure Advanced"
msgstr "進階配置"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:125
msgid "Location/"
msgstr "位置/"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:127
msgid "Martian Month/"
msgstr "火星月/"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:129
msgid "Sensor Band Type/"
msgstr "感測器頻段類型/"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:131
msgid "Mission Solar Day/"
msgstr "任務太陽日/"

#: ../../Source/ConfigurePages.py:132
msgid "Photograph.png"
msgstr "Photograph.png"

#: ../Launcher.glade:9
msgid ""
"Copyright (C) 2010-2013 Cartesian Theatre <info@cartesiantheatre.com>."
msgstr ""
"Copyright (C) 2010-2013 Cartesian Theatre <info@cartesiantheatre.com>."

#: ../Launcher.glade:11
msgid "Avaneya Website"
msgstr "Avaneya 網站"

#: ../Launcher.glade:88
msgid ""
"These options configure some advanced VikingExtractor features. If you are "
"unsure of any of them, just leave them set at their defaults.\n"
"\n"
"If you are unsure about any option, just <b>hover</b> your mouse over it for "
"an explanation. The default configuration is recommended."
msgstr ""
"這些選項配置一些進階的維京提取器功能。如果您不太確定，讓它們為預設值即可。\n"
"\n"
"如果您不確定有關的任何選項，您可以藉由將鼠標<b>懸停</b>，而取得說明。建議使用預設的配置。"

#: ../Launcher.glade:118
msgid "Use image interlacing"
msgstr "使用影像隔行掃描"

#: ../Launcher.glade:123
msgid ""
"The recovered images are encoded in a lossless compressed PNG format for "
"maximum quality and versatility. If you&apos;d like them to use interlacing, "
"select this. Interlacing is a method of allowing images to incrementally "
"load, beginning from a lower resolution to its highest one. The images are "
"typically slightly larger, but they are useful for streaming on slower "
"network connections."
msgstr ""
"為了達到最高品質和通用性，這些被恢復的影像是由無損壓縮的 PNG "
"格式所編碼。如果您想要隔行掃描，請選擇此選項。隔行掃描是一種方法，允許影像以遞增的方式載入，從開始的低解析度到高解析度。影像通常稍大，但在較慢的網路連線串"
"流是有用的。"

#: ../Launcher.glade:124
msgid ""
"The recovered images are encoded in a lossless compressed PNG format for "
"maximum quality and versatility. If you'd like them to use interlacing, "
"select this. Interlacing is a method of allowing images to incrementally "
"load, beginning from a lower resolution to its highest one. The images are "
"typically slightly larger, but they are useful for streaming on slower "
"network connections."
msgstr ""
"在無損壓縮的PNG格式的最大的質量和多功能性的恢復的圖像進行編碼。如果您想使用交錯，選擇此項。交錯是一個使圖像增量加載的方法，從一個較低的分辨率到較高的。"
"圖像通常稍大，但它對於串流速度較慢的網絡連接是有幫助的。"

#: ../Launcher.glade:136
msgid "Generate metadata"
msgstr "產生中繼資料"

#: ../Launcher.glade:141 ../Launcher.glade:142
msgid ""
"Whenever a colour image is being recovered, this option will write out a "
"machine generated text file containing a bunch of image metadata, such as "
"the source magnetic tape, recovery heuristics used, and so on, of each of "
"the image bands used to reconstruct the final colour image."
msgstr ""
"復的彩色圖像，此選項將在一台機器生成的文本文件，其中包含的圖像的元數據，例如源磁帶，回收使用的試探法，等等，用來重建的每個圖像波段最終的彩色圖像。"

#: ../Launcher.glade:154
msgid "Be verbose"
msgstr "詳細模式"

#: ../Launcher.glade:159 ../Launcher.glade:160
msgid ""
"If this is enabled, the VikingExtractor will display significantly more "
"information as it attempts to recover what it can."
msgstr "如果啟用，VikingExtractor將顯示更多信息，試圖去恢復。"

#: ../Launcher.glade:174
msgid "Use multithreading"
msgstr "使用多線程"

#: ../Launcher.glade:180
msgid ""
"Take advantage of machines with more than one processor by using several "
"simultaneously. Note that this feature is currently <b>not</b> supported."
msgstr "利用機器與一個以上的處理器，通過同時使用數個。請注意，這個功能目前<b>不會</b>的支持。"

#: ../Launcher.glade:181
msgid ""
"Take advantage of machines with more than one processor by using several "
"simultaneously. Note that this feature is currently not supported."
msgstr "利用機器與一個以上的處理器，通過同時使用數個。注意，此功能目前不支持。"

#: ../Launcher.glade:247
msgid ""
"These configuration settings allow you to filter which specific types of "
"data you are interested. If you leave these at their defaults, everything "
"that can be recovered will be.\n"
"\n"
"If you are unsure about any option, just <b>hover</b> your mouse over it for "
"an explanation. The default configuration is recommended."
msgstr ""
"這些設置允許您篩選特定類型的數據。如果你離開這些，一切都可以恢復其默認值。\n"
"\n"
"如果您不確定有關的任何選項，只要<b>按住</b>您的滑鼠指標來得到提示。建議使用默認的配置。"

#: ../Launcher.glade:295 ../Launcher.glade:296
msgid ""
"Extract from matching Viking lander diode filters. These include colour, "
"infrared, sun, or survey. By default, all diode filters are acceptable."
msgstr "從批配中的Viking登陸器二極管過濾器。這些措施包括彩色，紅外，太陽，或調查。默認情況下，所有的二極管過濾器是可以接受的。"

#: ../Launcher.glade:321
msgid "<b>Diode Filter:</b>"
msgstr "<b>二極體篩選器：</b>"

#: ../Launcher.glade:342 ../Launcher.glade:350
msgid ""
"Perform an extraction of only images taken by a particular lander. Viking "
"lander 2 touched down on <i>Utopia Planitia</i> and Viking lander 1 on "
"<i>Chryse Planitia</i>."
msgstr ""
"僅由一個特定的著陸器拍攝的圖像進行提取。Viking登陸器降落在<i>Utopia Planitia</i>和Viking著陸器 1 <i>Chryse "
"Planitia</i>。"

#: ../Launcher.glade:343 ../Launcher.glade:351
msgid ""
"Perform an extraction of only images taken by a particular lander. Viking "
"lander 2 touched down on Utopia Planitia and Viking lander 1 on Chryse "
"Planitia."
msgstr ""
"僅由一個特定的著陸器拍攝的圖像進行提取。Viking著陸器2降落在Utopia Planitia和Viking登陸器1在Chryse Planitia。"

#: ../Launcher.glade:383
msgid "<b>Lander Filter:</b>"
msgstr "<b>著陸器篩選器：</b>"

#: ../Launcher.glade:453
msgid ""
"The <b>VikingExtractor</b> has many different configuration options that "
"control how it recovers images and what it does with them. Over the next few "
"steps we'll configure them.\n"
"\n"
"If you are unsure about any option, just <b>hover</b> your mouse over it for "
"an explanation. The default configuration is recommended."
msgstr ""
"在<b>VikingExtractor</b>有許多不同的配置選項控制如何恢復與他們的圖像和它做了什麼。在接下來的幾個步驟，我們會對其進行配置。\n"
"如果您不確定有關的任何選項，只是<b>按住</b>您的滑鼠以得到提示。建議使用默認的配置。"

#: ../Launcher.glade:527
msgid ""
"Let's start with how you'd like the recovered files <b>organized</b> in the "
"directory you previously selected. If you select more than one method, they "
"will be automatically nested within subfolders. \n"
"\n"
"If you are unsure about any option, just <b>hover</b> your mouse over it for "
"an explanation. The default configuration is recommended."
msgstr ""
"讓我們開始你想要恢復的文件<B>組織</b>在目錄中以前選擇的。如果你選擇一個以上的方法，他們將被自動嵌套子文件夾內。\n"
"如果您不確定有關的任何選項，只要<b>按住</b>您的滑鼠以得到提示。建議使用默認的配置。"

#: ../Launcher.glade:557
msgid "Organize by sensor band type"
msgstr "整理依照感測器頻段類型"

#: ../Launcher.glade:562 ../Launcher.glade:563
msgid ""
"Organizes the images into subdirectories named after the sensor band type "
"used on the lander to capture the data, such as Colour or Infrared."
msgstr "組織這個影像到子目錄，在著陸器上使用捕捉到的數據之後，例如顏色或紅外線。"

#: ../Launcher.glade:575
msgid "Organize by location on Martian surface"
msgstr "整理依照火星表面的位置"

#: ../Launcher.glade:580 ../Launcher.glade:581
msgid ""
"Organizes the images into subdirectories named after the physical location "
"on the surface of Mars where they were taken. This will be either Utopia "
"Planitia or Chryse Planitia."
msgstr "組織這個影像到子目錄，在火星表面上的物理位置。這是任一個Utopia Planitia或Chryse Planitia。"

#: ../Launcher.glade:595
msgid "Organize by Martian month"
msgstr "整理依照火星月"

#: ../Launcher.glade:600 ../Launcher.glade:601
msgid ""
"Organizes the images into subdirectories named after the month they were "
"taken on. The months follow a Martian calendar, such as Gemini, Cancer, Leo, "
"Virgo, and so on. For more information, see section 8.15.4 of the Avaneya "
"Project Crew Handbook."
msgstr ""
"組織這個影像到子目錄，在一個月之後他們可以得到。月份順序為：雙子座，巨蟹座，獅子座，處女座，等等。欲了解更多信息，請參見第8.15.4的Avaneya "
"Project Crew手冊。"

#: ../Launcher.glade:613
msgid "Organize by mission solar day"
msgstr "整理依照任務太陽日"

#: ../Launcher.glade:618 ../Launcher.glade:619
msgid ""
"Put reconstructed images into subdirectories numbered after the solar day "
"they were taken on, offset relative to zero. Solar day zero was the day of a "
"given lander having touched down."
msgstr ""
"Put reconstructed images into subdirectories numbered after the solar day "
"they were taken on, offset relative to zero. Solar day zero was the day of a "
"given lander having touched down."

#: ../Launcher.glade:636
msgid "?"
msgstr "?"

#: ../Launcher.glade:698
msgid ""
"These options control how the VikingExtractor's image recovery works.\n"
"\n"
"If you are unsure about any option, just <b>hover</b> your mouse over it for "
"an explanation. The default configuration is recommended."
msgstr ""
"這些選項控制如何VikingExtractor的圖像恢復工作。\n"
"\n"
"如果您不確定有關的任何選項，只要<b>按住</b>您的滑鼠以得到提示。建議使用默認的配置。"

#: ../Launcher.glade:726
msgid "No automatic rotation"
msgstr "不自動旋轉"

#: ../Launcher.glade:731 ../Launcher.glade:732
msgid ""
"A given fully rendered image in the Viking Lander image archive might be "
"scattered in different parts across many different files. Sometimes the "
"parts are not all oriented the same way (rotated differently). The "
"VikingExtractor's artificial intelligence will attempt to orient them all "
"right side up before reassembling unless this option is selected. If you "
"don't know what this is, you should probably leave it set to the default."
msgstr ""
"A given fully rendered image in the Viking Lander image archive might be "
"scattered in different parts across many different files. Sometimes the "
"parts are not all oriented the same way (rotated differently). The "
"VikingExtractor's artificial intelligence will attempt to orient them all "
"right side up before reassembling unless this option is selected. If you "
"don't know what this is, you should probably leave it set to the default."

#: ../Launcher.glade:744
msgid "Do not reconstruct"
msgstr "不重新構造"

#: ../Launcher.glade:749 ../Launcher.glade:750
msgid ""
"A given fully rendered image in the Viking Lander image archive might be "
"scattered in different parts across many different files. If this option is "
"selected, the VikingExtractor won't attempt to reassemble the images, but "
"instead it will just extract and dump all constituent components (band data) "
"as separate image files. If you don't know what this is, you should probably "
"leave it set to the default."
msgstr ""
"A given fully rendered image in the Viking Lander image archive might be "
"scattered in different parts across many different files. If this option is "
"selected, the VikingExtractor won't attempt to reassemble the images, but "
"instead it will just extract and dump all constituent components (band data) "
"as separate image files. If you don't know what this is, you should probably "
"leave it set to the default."

#. This is set at runtime. Don't bother to translate.
#: ../Launcher.glade:780
msgid "(set at runtime)"
msgstr "(set at runtime)"

#: ../Launcher.glade:806
msgid ""
"The following is a summary of the configuration <b>VikingExtractor</b> will "
"use for this session. If you would like to change anything, you can go back. "
"Otherwise the recovery effort will begin as soon as you hit <i>Apply</i>.\n"
"\n"
"This next page will contain the output from the <b>VikingExtractor</b> "
"process while it works. Don't be alarmed if you see many warnings. This is "
"normal because some of the Viking lander data was not actual data or was too "
"corrupted to be recoverable."
msgstr ""
"下列 <b>維京提取器</b> 的組態總結將會在此一階段中使用。如果您想要更改任一選項，請退回上一步。否則，恢復工作將在您點擊 "
"<i>套用</i>後開始。\n"
"\n"
"下一頁將包含<b> 維京提取器，</ "
"b>工作過程的輸出。如果您看到許多警告，請不要驚慌。這是正常的，因為一些維京著陸器數據沒有實際數據或損壞得太嚴重待恢復。"

#: ../Launcher.glade:864
msgid "All diode band types"
msgstr "所有真空管類型"

#: ../Launcher.glade:868
msgctxt "Broadband as in signal range, not network connectivity."
msgid "Broadband"
msgstr "頻率"

#: ../Launcher.glade:872
msgid "Colour"
msgstr "顏色"

#: ../Launcher.glade:876
msgid "Infrared"
msgstr "紅外線"

#: ../Launcher.glade:880
msgid "Sun"
msgstr "太陽"

#: ../Launcher.glade:884
msgid "Survey"
msgstr "問卷"

#: ../Launcher.glade:943
msgid ""
"Congratulations! The mission data forensic recovery has completed. To "
"examine everything that you managed to recover, use the button below.\n"
"\n"
"We also recommend that, at your leisure, you take a look through our "
"<i>Avaneya Project Crew Handbook</i> if you chose to download a free copy. "
"This is a great place to learn more about the Avaneya project.\n"
"\n"
"On behalf of the Avaneya project crew, we hope that you enjoyed using this "
"software. If you purchased a copy of it, we would like to express our "
"gratitude. Your support is critical to maintaining active and professional "
"development of the Avaneya project."
msgstr ""
"恭喜！任務資料鑑證恢復已完成。按下方按紐以檢查您設法恢復的所有東西。\n"
"\n"
"我們也建議在您閒暇的時候，可以看看我們的<i>Avaneya 專案全體人員手冊</i>，如果您有下載免費副本的話。這是一個學習有關 Avaneya "
"專案非常棒的地方。\n"
"\n"
"代表 Avaneya 專案全體人員，我們希望您喜歡使用這個軟體。如果您已購買了一份，我們想表達感激之情。您的支持至關重要，是 Avaneya "
"專案維持積極維護與專業開發的原動力。"

#: ../Launcher.glade:972
msgid "Explore Recovered Mission Data"
msgstr "探索已修復的任務資料"

#: ../Launcher.glade:986
msgid "Explore Source Code"
msgstr "探索原始碼"

#: ../Launcher.glade:1072
msgid ""
"The <i>Avaneya Project Crew Handbook</i> was written to address the needs of "
"project contributors in our community. Would you like to download the latest "
"revision? This requires a working internet connection."
msgstr "<i>Avaneya 專案全體人員手冊</i>的撰寫是為了解決我們社群的專案貢獻者的需求。您想下載最新版本嗎?這需要網路連線。"

#: ../Launcher.glade:1089
msgid "Yes, download the latest copy."
msgstr "是的，下載最新的副本"

#: ../Launcher.glade:1220
msgid "???"
msgstr "???"

#: ../Launcher.glade:1244
msgid "Both landers"
msgstr "這兩個的登陸器"

#: ../Launcher.glade:1248
msgid "Viking Lander I (<i>Chryse Planitia</i>)"
msgstr "Viking Lander I (<i>Chryse Planitia</i>)"

#: ../Launcher.glade:1252
msgid "Viking Lander II (<i>Utopia Planitia</i>)"
msgstr "Viking Lander II (<i>Utopia Planitia</i>)"

#: ../Launcher.glade:1312
msgid ""
"This window contains the output from the VikingExtractor process while it "
"works."
msgstr "此視窗包含維京提取器程序工作時的輸出。"

#: ../Launcher.glade:1374
msgid "Please wait..."
msgstr "請稍候..."

#: ../Launcher.glade:1447
msgid ""
"Please select an <b>empty</b> folder below. This folder will be used to save "
"all of the recoverable images. If the folder is not empty, its contents "
"could be overwritten if you allow it."
msgstr "請在以下選擇一個空的資料夾。此資料夾將會用於儲存所有可修復的影像。如果此資料夾裡不為空，且您允許，則其內容將會被覆寫。"

#: ../Launcher.glade:1473
msgid "Select folder to store recovered images"
msgstr "選擇資料夾，儲存已修復的影像"

#: ../Launcher.glade:1484
msgid "Overwrite existing output files"
msgstr "覆寫已存在的輸出檔案"

#: ../Launcher.glade:1489 ../Launcher.glade:1490
msgid ""
"This will overwrite any existing output files that have the same name as the "
"data recovered."
msgstr "當資料被恢復，將會覆寫任何存在相同檔名的輸出檔案。"

#: ../Launcher.glade:1516
msgid "Avaneya"
msgstr "Avaneya"

#: ../Launcher.glade:1584
msgid ""
"We have a <b>low volume</b> announcement mailing list that we use to make "
"press releases and other public announcements. We would love to keep you in "
"the loop. <i>We will never deliberately pass your information on to a third "
"party.</i>"
msgstr ""
"我們有一個<b>低量的</b>郵件列表，用來發佈新聞和其它公開聲明。我們很樂意將您保持在迴路中。<i>我們從不故意將您的訊息傳給第三方。</i>"

#: ../Launcher.glade:1596
msgid "Yes, please subscribe me."
msgstr "是的，請訂閱我。"

#: ../Launcher.glade:1648
msgid "<b>Name:</b>"
msgstr "<b>名稱:</b>"

#: ../Launcher.glade:1688
msgid "<b>Email:</b>"
msgstr "<b>電子郵件：</b>"

#: ../Launcher.glade:1728
msgid "<b>Password:</b>"
msgstr "<b>密碼：</b>"

#: ../Launcher.glade:1768
msgid "<b>Password again:</b>"
msgstr "<b>再一次密碼：</b>"

#: ../Launcher.glade:1789
msgid "Thanks, but I think I'll pass."
msgstr "謝謝，但我想我將會通過。"

#: ../Launcher.glade:1865
msgid ""
"Please wait while your mission data's integrity is verified. You can safely "
"stop this process at any time, if you wish."
msgstr "任務資料的完整性驗證完成前，請等候。如果您想，您可以放心地在任何時間停止這個程序。"

#: ../Launcher.glade:1995
msgid ""
"This disc contains a substantial amount of data that the recovery software "
"will try to examine for recoverable images. Although we have optimized the "
"data, it is still very large and may take a long time depending on the speed "
"of your computer.\n"
"\n"
"Would you like to verify that the data contained on your disc is not "
"corrupted? We recommend that you do this at least once, or if you suspect "
"that your disc may be damaged."
msgstr ""
"該磁碟中包含了大量的數據恢復軟件將嘗試檢查可收回圖像。雖然我們已經優化了數據，它仍然是非常大的，可能要花很長的時間，這取決於您的計算機的速度。"

#: ../Launcher.glade:2021
msgid "Perform DVD integrity check"
msgstr "執行DVD完整性檢查"

#: ../Launcher.glade:2037
msgid "Skip DVD integrity check"
msgstr "略過DVD完整性檢查"
